香港讀Science有咩出路

請出招

F Bank

冇

去漁護署拉下關係？

跨國大企業經理

M記

走佬去台灣好過
去讀台大電機最好!

嘥銀紙

炸薯條

科學家

讀phd, 然後做professor
迫不及待好想玩玩了

讀bio, 不要再說了

老麥 feat SGS

屌出國讀下pg囉
最好唔好讀返sci